(突發) [0941] 梁天琦放棄上訴判刑 直接上訴定罪

0941 梁天琦放棄上訴判刑 直接上訴定罪
(如果控罪被撤，判刑亦將被撤銷)

from TG

push

只許勝不許敗